（常識題）美斯=MJ C朗=LBJ 咁尼馬=邊個nba球員？

真心求教

KD

何以見得？

9up

世界球星同玩具撚比較？

美斯散步同C朗雞姦又真係世界級

其實似Harden

技術超一流 但成撚日插水買犯

又好似係喎

夏狗真係幾低賤

LBJ係全能球員
C朗邊忽係全能球員？

Irving

睇你既全能指咩既者，如果你覺得個term太誇，個全能可以改為平衡型

山齊士=全能

一定係harden 掂下都嗌foul

Lbg career pppg 27.2 fg 50.4%